有咩方法吸收市場資訊

平時淨係靠睇yahoo財經去睇股票嘅資訊

想問下大家有冇咩app睇市場資訊係好用

港股美股不拘

牛牛

麵咪媽

Bloomberg terminal
Bloomberg
IB
Investing. com
aastock
有線新聞
Twitter
仲有某啲大陸網睇期貨盤

支牛睇其實一流

trade既話用返firstrade/ ib/ sofi